應該點同我老豆講依家香港好有問題

我同老豆關係其實唔錯
但講親新移民同香港畀大陸染紅既野
大家都鬧到面紅耳赤
佢認同大陸係有問題
但佢話依家香港仲未染紅
起碼好過以前港英政府時期
各位有冇D咩資料/新聞
可以畀我撻我老豆，解釋香港真係好有問題？

「香港間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB系米好有問題？」

帶佢行一轉上水

豆腐渣工程

講乜柒丫講多都傷感情

算啦講多傷感情
佢地個輩點會明

你問佢港英邊段時期唔好？

無可否認，70年代前港英政府都一樣咁垃圾，都係貪污、種族歧視。

但70年代中打後，就大家都有眼見。

對比返依家，邊段時間好啲？有眼睇。

帶佢兜D新落成公屋行一兩個鐘
你地可以數到一兩個人俾個細路隨地柯屎
叫佢聽下佢地講咩話

我同老母都成日為香港時事嘈，
嘈得多就發現佢冇得救。
佢覺得應該順來逆受，政府話一就一，二就二，
新一代既人接受唔到就係廢,之後就扯到佢自己細個既環境比而家仲惡劣
上街遊行係暴動，痴撚線思想

老豆：TVB由細睇到大，D劇集都好好睇，道道播住咪幾好

帶佢下晝六點金鐘逼上荃灣線，睇下而家好啲定30年前好啲
帶佢尖沙咀行去旺角，睇下而家好啲定30年前好啲

不如你先聽下佢講有咩好

然後講下生活上有咩冇咁好，甚至係唔好
例如個城市愈嚟愈迫，係去邊都係
同埋佢平時生活去開邊﹙有冇工返、或者有咩活動出去﹚
舉啲例子畀佢聽下
要打破佢嘅認知

同老母嘈到眼濕
無撚用㗎，佢地唔會聽，留返啖氣暖肚啦，唔好傷感情

成班on9仔
我不嬲都係佢地面前讚支那勁
第時份身家都大份啲啦 嘈黎有咩用

樓豬on9仔

「一開始 系中國人/睇TVB」
「只系個別 官員/高層 問題，共產黨/TVB 個制度冇錯」
「一黨專政/一台獨大，人民/觀眾 喜迎」
「美帝主義/慣性收視 亡我 共產黨/TVB 之心不死」

喺屋企都要做狗

講黎做咩

幫屋企申請有線電視，開套有線中國組俾佢睇。

【新移民搶上公屋】講國語人充斥屋邨 安達邨街坊：隔離左右樓下都係新移民（足本版）

同佢一齊落樓下問看更
有冇大陸人住呢橦樓

比佢睇高鐵, 港豬澳果堆新聞

再睇港鐵果堆

幫手Down返個蘋果日報既app
認真，
我全家人本身由親大陸
變左日日叫班大陸喱做強國人
成日笑9班垃圾

le d未識玩

幫佢down微博抖音仲好啦 搞咁多野仲乜

認真咁講道理嘥鳩氣 佢唔會承認你啱佢錯
所以依家一有咩新聞就冷嘲熱諷 笑鳩香港好快變鄰國
慢慢就明香港仆緊街